民建聯街站派口罩 新正頭冧檔又壞咪

今日(15日)年初四仲係農曆新年假期，有政黨朝早在小西灣設新春街站派口罩同朱古力畀街坊，又收集市民對改革香港嘅建議。點知活動都未開始，街站就兩度「冧檔」，音響亦都失靈，新正頭咁搞法真係該煨，唔通「牛氣」太勁，街站都抵擋唔住？

話說民建聯議員李慧琼同張國鈞今早去到小西灣擺街站，突然傳來一陣怪風，將用以宣傳倡議變革香港嘅「易拉架」吹倒，工作人員即刻拉起「易拉架」，點知一回頭另一面寫有「恭賀新禧」嘅橫額又被吹跌，認真手忙腳亂。工作人員好不容易拉返起横額後，相隔數分鐘再次被風吹跌，只好用尼龍繩將横額固定。

因為街站幾度冧檔，搞到活動遲咗少少開始，但當李慧琼正要發言，支咪就突然失靈，工作人員隨即遞多支咪畀佢，諗住兩支咪講嘢實無問題啦，點知仲係無聲出，最後要換第三支咪先得。新正頭又冧檔又壞咪，真係大吉利是！

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/news/20210215/bkn-20210215113449794-0215_00822_001.html

我地藍圏又輸了......出師不利